點睇我個肥婆fd食飯叫好多餸之後又話食唔落轉頭又走去食甜品？

先利申我唔係現場
個肥婆fd計埋佢有3個人
佢地去食大排檔3個人叫左5碟餸
最後食剩左兩碟餸各一半
叫佢地唔好嘥野打包又唔肯
叫個肥婆fd留聽日食又話聽日全日都要出街
叫佢留後日啦又話要返工

幾個鍾後又轉場去食甜品
3條友叫左4樣甜品一碟腸粉一碗牛丸
同佢地講又話飽
個肥婆fd就話：｢女人有第二個胃｣
屌你如果有打包食埋岩岩d野就唔會浪費啦
我理得你叫幾多野食唔識珍惜食物就唔岩

咁你唔打包？

我mean話你聽個條友